其實DSE真係勁過AL

因為AL MOLO

嗯，就好似大陸棄繁用簡一撚樣，你點睇?